將軍澳又有死左膠

唔好停啊！
唔好打！咁大力啊！

打！往死裡打！唔好停！

扮下左膠又做私鳥
口裏叫唔好打, 手腳就不聽話

*阻膠
左右唔係咁分的